====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , dans ce grand univers de chantier , avons-nous installé quelques chemins , une pelouse , une végétation temporaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

